新法同高雷，邊間劈友勁啲？

新法
高雷

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲有新法？

執左9世啦ching
坐左幾耐

我睇YES果陣仲有新法

劈咩撚野友 新法妹先係重點

師兄識嘢

新法執撚左十世啦, 岩岩放監出黎?

新法妹係咪絕咗種啦？

唔靚的唔好有幻想

一代mk妹無咗鳥

我都諗咗陣
新法無執笠？

中聯辦好難攻架，攻波老道啦

攻車牌好過啦

發夢噴黑狗車擋風玻璃

見證新潮文誕生，大根妹(#131245)：
我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢

喇沙屌打武館第一

我相信男拔要劈嘅話都唔會輸得去邊，只不過人哋無需要咁做而已

但佢地考左車牌未?

發夢噴黑狗車擋風玻璃

見證新潮文誕生，大根妹(#131245)：
我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢